信和其實係咪好多舖都係賣假野

如題
早排見到有間舖賣呢隻saber

標價$13xx
上網一search原來好已經成年前既產物
原價13000yen 即係大約$1000港紙左右
心諗貴左都好正常
但都想格下價
於是行多幾間
點知見到隔黎有幾間賣$360-380
一拎上手睇
屌 個盒既包裝啲字矇查查
心諗假都唔好咁過份呀
定係我唔識貨

望清楚先好買

PVC根本好多假貨

信和 精品 孤注 其他可以省返

一半半，貪平多數冇好野

最慘就係好多傻仔幫襯 海關又廢 報左都無用

大把假貨 唔識真係要上網做功課先

上網做功課好重要

儲齊要爆幾多盒

呢4間都正貨？

求指教

我都打左個突
平勁多

想知邊到重有呢隻saber賣

呢隻都叫新啦，早排又見好多人棄單，要收應該唔難

但依態度閪d
仲有一間叫頑町應該都ok但好貴

頑童啲野偏貴喎
真野？

上日本online shop直接訂好過啦
依幾年轉運平左咁多分分鐘平過你去信和用水魚價買假貨

屌你 人地唔洗租唔洗人工
送比你好冇 貴咪唔好買

員工？

精品長擺冇人買,難搵咩

格仔舖9成賣假嘢

果間唔係2手扮全新咩

全新有塵

賣得3xx大家知咩事啦

跟本明買明賣

有間野賣黏土人個盒印刷起格

淘寶假野個價
好搵過賣正版

邊到有
跪求執死雞

我咪話覺得都合理
不過想睇下有無再平啲啫
咁樣又踩到你條尾？

我最初就係佢到見到
心郁郁左幾日
琴日再去睇
俾人帶左番屋企

369有無？我上個月係呢間見到仲有

岩岩上佢網睇
$1430

Facebook d群/淘寶/係facebook問下精品果類大舖有無貨

巴打唔好厭我煩
我都係最近先入坑
唔識呢類群名係咩keywords
可唔可以講一講

Pvc

之前高登成日吹個間轉運都唔洗10日咁耐啦
上面擺明有信和打手
咁都有負皮
一定要幫襯你買既咩

邊間
我淨係知有間search過好多伏

多數無開訂單既一定伏...

伏既不如開名

的確唔係假嘢呀

根本得果幾間買得過
上面都講過啦 仲開咩名，見唔到上面果堆名好走啦，唔會咁多寶比你執到

呢隻印象中信和好多間有正版長擺，1xxx，睇你都係靠平，3xx明顯個價位有問題

精品，孤注，5月
信得過

佢係仆街啫，應該未去到以假亂真咁賤格